點解大台d節目仲衰過大陸？

d衫同個場合又唔襯

出場方式又好尷尬

歌手個個心不在焉

首歌又9唔搭8

反而大陸d節目 好有資源 好有預備

高下立見 有冇心做既比較